巴塞傳奇 VS 曼聯傳奇

0100 am

Official line-up :

Angoy, Nadal, Belleti, Edmilson, Goiko, Mendieta, Davids, Rivaldo, Giuly, Simao, Ronaldinho.

有無link同埋曼陣

Lin係上面，manutd好似有朴智星 heabig果啲

條link睇唔到

youtube

lin...

有冇squad

巴好悅目，但瘋狂浪費機會

神級後防

orange

Smith